你地遇過最癲既前女友係點?

好奇想知

試過有條女我唔要佢 就走去警局告我強姦佢 之後當然告唔入 （有曬WHATAPPS記錄）我反告佢俾假口供 而家佢坐緊監

答應同我一齊

幾時嘅事 港女

屈鳩我出面有條女而分手

冇機會有

分手死lur難lur
去人屋企又喊又跪
唔要臉
鬧佢好煩 叫佢快d走 話佢影響心情都唔走
分左手仲係咁搵人
係咁話會改

係呀 係我呀
我而家過得好好
多謝你同我分手
其實我地應該分手好耐

我朋友 鬧交輸贏都踢春袋

住緊青山

女大J？

最癲係冇出現過

叫個撚樣黎接樓，之後條女玩失蹤左兩日，再whatsapp 話，其實你都feel到有d野，我想分開...

結果系同個撚様一齊左，兩個月後求婚

Cls

之前同居 分手後唔搬走 佢揾到新男朋友都喺 直到比錢佢先肯搬走 走咗重周街唱我

係條街到大喊 叫我全名 抓到我隻手勁多血跡
方圓二十米都一定聽到 勁想搵窿捐
仲走埋上我屋企 搞埋我屋企人 幾驚俾人拍片

佢同警方落口供講到自己係被迫上我屋企 但WHATAPPS記錄好明顯就係佢自願上黎我度 佢仲專登刪除曬對佢不利嘅留言 但佢估唔到警方可以將所有留言記錄搵番曬出黎

搵把較剪行住我 叫我唔好理佢

之後你點應對

分左手之後搬去我樓下

攬住佢 話唔會由佢一個 諗起都玩命

佢癲起上嚟 一嘢插落嚟 你就係咁先

佢好愛我 我都好愛佢

明就明 唔明就唔明 諗返起真係好癲